a měl jsem vegitelianky jídlo, protože, nemám rád něco sladkého jídlo. ale můj kamarád měl připálený řízek, a hlanorky, potom diskutovali čestinu, protoze ho účí čestina pro mě. často mám problem mluvít. Znám každy gramatiku ale když mluvím moc pomalu a není dobré.
